[721回程] Yoho Mall 巴士站

如港鐵停駛，Yoho Mall近戲院方向，勞力士表旁電梯下行，有多線巴士站，見車就上。

一齊走，一齊走

齊上齊落

推

九巴唔會同黑警合作封站咩